# ประหยัดพื้นที่บนดิสก์รุ่นหน้าสามารถติดตั้งเฉพาะโมดูลที่ใช้งานได้แล้วVisual Studio #
ไมโครซอฟท์ออกมาโชว์ความสามารถใหม่ของรุ่นถัดไปว่าจะสามารถแยกโมดูลของโปรแกรมและติดตั้งโมดูลเท่าที่จำเป็นต้องใช้งานเพื่อประหยัดพื้นที่ตัวแกนของมีขนาดเพียงและเพื่อให้การติดตั้งสะดวกยิ่งขึ้นไมโครซอฟท์จึงจัดชุดการติดตั้งสำหรับการพัฒนาโปรแกรมแต่ละแนวโดยเรียกว่าหรือ
เบื้องต้นมีทั้งหมดประเภทใครใช้งานแบบไหนก็คลิกทีเดียวติดตั้งเฉพาะส่วนที่ต้องการใช้งานได้ทันทีมีทั้งเทคโนโลยีของไมโครซอฟท์เองไปจนถึงเทคโนโลยีของบริษัทอื่นอย่าง.NET.NETหน้าจอติดตั้งจะเป็นดังภาพติ๊กถูกทีเดียวก็ได้ใช้งานที่ต้องการเลยไม่ต้องติดตั้งไฟล์ประเภทอื่นมาให้เปลืองพื้นที่ที่มา
Visual Studio Visual Studio stack workload Python Node.js Cordova Universal Windows Platform development Web development incl. ASP.NET TypeScript Azure tooling Windows desktop app development with C++ Crossplatform mobile development with incl. Xamarin desktop application development Linux and IoT development with C++ Crossplatform mobile development with Cordova Mobile app development with C++ incl. Android iOS Office SharePoint addin development Python web development incl. Django and Flask support Data science and analytical applications incl. R F Python Node.js development Crossplatform game development incl. Unity Native Windows game development incl. DirectX Data storage and processing incl. SQL Hadoop Azure ML Azure cloud services development and management Visual Studio extension development workload workload Visual Studio Blog 